從這項新研究中，你可以使用nugget的一個明顯的消息是，阻力訓練具有明顯的保護作用。肌肉抽筋的持久奧祕|亞歷克斯·哈欽森| 2020年9月1日|戶外在線
雖然不太可能，但腸道中的生物體可以將這些基因整合到自己的DNA中，從而增加抗生素耐藥性，從而更難抵禦細菌性疾病。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
這包括從微妙到公開的反對，有時還有暴力抵抗。尼日利亞殖民統治期間伊博婦女活動家如何影響英國當局|布萊特·阿洛齊| 2020年8月7日|石英
這是一種推輓，這是一種常規，但你們也可以選擇什麼時候做，因為我這樣做得到的阻力最小，他們可以完成一切。什麼是唯一有效的家庭作業程序|坎迪斯·布拉德利| 2020年7月15日| Z之後的一切
然後，瓦利說，壓力將回到蛇身上，使其對毒素產生更大的抵抗力。皮膚上的有毒細菌使這種蠑螈致命| Erin Garcia de Jesus | 2020年6月23日|學生科學新聞
但這也讓伊斯梅爾兄弟對他們和其他戰友所進行的抵抗感到自豪。伏擊伊斯蘭國的兄弟|穆罕默德A.薩利赫| 2014年12月27日|每日野獸
在未來，抗生素耐藥性可能會帶來災難性的後果。沒有教育，抗生素耐藥性將是我們最大的健康危機| Russell Saunders | 2014年12月19日| DAILY BEAST
那麼，警方可能會對這一措施產生重大抵制。美國司法系統如何懲罰殘疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
正是這個非常敏感的問題激起了以前忠誠的坎佩西諾斯的廣泛抵制。中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|尼娜·拉哈尼| 2014年11月30日|每日野獸
土耳其保守的穆斯林婦女稱讚埃斯梅是烈士，是女性力量和抵抗的象徵。真主、母親和巴克拉瓦：土耳其總統利用母親和孩子作為政治棋子|贊斯·阿克曼| 2014年11月27日|每日野獸
當他們在沒有任何抵抗手段的情況下將110艘船隻帶入這些海域時，我們有理由感到震驚。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
一支雙重分遣隊的士兵已經在那裡，命令在抵抗時支援他。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
輕微的程度意味著身體反應不好，或者感染太輕微而不能產生太多的抵抗力。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
這種頑固的抵抗使我們仁慈的統治者更加虔誠。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
他的聲音刺耳，就像機器開始猛烈地抵抗抵抗一樣。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德